全部人同我聽撚住 關於24號我有嘢講

各位手足24號要注意 ⚠️
要早啲投（大約7:30)有咁早得咁早
同埋唔好落單，最好成家一齊去投
避免比啲廢老藍絲伏擊
記住小心啲，未來靠我地啦